結婚要訂造西裝 求推介～～～

成世人第一次著乜都唔識
二千蚊樓下得唔得?
唔該巴打

你預 4000 蚊左右啦...
尖咀 Zuitable.....黃店黎整西裝俾手足上庭用
我岩岩都做左套....但係要預約先上到去做西裝

2000 買 off the rack 算罷啦

G2000

召喚林作

黃大仙瑞士洋服

我整過$2700

有聽過 原來要4k 我真係唔知價
thx巴打

天生奇形怪狀 買現貨唔係窄就係長

最後去左邊度買